(有圖) 求救🆘

一分鐘左右一個電話打黎
打返轉頭就無人聽
有無人知咩事 有啲淆

利申:無得罪人(應該) 無借錢唔還

App block唔到？

你個PK老細搞嘅

試下google search自己個電話

太多個唔同number block唔到

佢應該無咁得閒

試咗，無料到

我頭先比人拉左入wtsapp group host 留左個陳太電話就kick 哂d人

飛線去24567111

仲打緊，我就黎24567111都要我入去聽啦